[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (77)半週年 愈整愈多BUG

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 等14號半週年

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

屌你個ABCD 伏9ME

F5完先回

訓前留名

傻仔 上個po中完今個po又中

DLLM 絕膠

廣野係咪中咗武肺唔記得寫信

冇心情 唔寫住

エルデパパ頑張れば斬耐性80くらいまで盛れるんかwシュテルは刺突に弱いし、厨二息子を返り討ちにできるかもしんない_(:3 」∠)_w

岩岩過25萬消費，直接升2 rank到90

如果會長好似你咁誠實就好

依家大部分角都係弱刺擊, 比哂機會之後既突刺角

我都係啱啱先30萬,93 Rank 歡迎加入唔壓Group

而家啲槍術全部都高斬抗,如果未婚妻繼續係槍術 我覺得可能俾到機會佢玩斬無效

下一位過百應該會係Reol
好有潛力

賭神買完暗拳碎就100啦

佢都好似無心機定無時間玩

賭神用緊光盾TRUST, 會扣自己25%血, 緊住開根性, 就到戰場
如果唔裝TRUST, 會放根性, 跟住放sentinel到戰場可以擋一波

係,講過幾次,但賭緊佢10日內會見到應該重有7,8日就會見到

FF0 你基加未升Faith
一真 你彩花 同 Rain 冇升Faith
Koga 你土法冇升Faith , 冰G冇升50 Faith開活性孔
Fals 你彩花未升Faith
Altina 你都冇活性將啲Faith降晒30好啲
水木林你阿格Faith
賭神你阿格Faith 升高 劍聖Faith壓低佢

其實你地知道 1 B/F = 1%傷害架可?

話說呢幾日攻隊用黑肉撞到仆街冚家剷
啲人個個都用L&P
衝到入去又唔會用AOE
一係就堆到勁高斬耐+單耐
破鎧打落去RJ
打完之後輕鬆補滿
再加埋啲關哂buff技得返補血同holy既彩花
簡直係喪心病狂

明明黑肉無敵勁到仆街

冇撚有錯
所以我見到你收返埋個黑肉唔用
廢事破壞平衡屈人機嗰陣
已經覺得你情操高尚

sure 陣間守人十幾隊唔係幾好意思家麻

好在無俾F巴點名

點解活性孔用完唔識加ap
係咪中咗bug

咁現實係第1公會嘅攻隊有成十幾隻活性黑肉
黑肉，光戰，彩花呢個陣更加贏兩隊1xx rank 拎6星，你收埋黑肉都撞先俾建議你姐，反而又抽人水

Faith50

唔該

睇#20 pls你隻土法得70 Faith 練到97啦，你而家少咗27%傷害

黑肉，光戰，彩花 個條友重要成個禮拜都6星重要次次都完勝咁，我都想知佢點打 對手都係百幾 rank

你唔好拎第一公會同我哋小薯比啦好麻 剩係咭既距離都差幾倍啦
我隻光戰喺彩花補血之前就香咗啦
你有無玩過POE, 用人哋完美END GAME BUILD BUILD 落自己度會變咗垃圾架

pad10抽0鑽
棄了 88

剩係講人哋黑肉頂到人HOLY 我個隻點BUILD 都頂唔到已經極大段差距

2抽0鑽 垃圾GAME

88

成日追人TOP BUILD APPLY 落自己度無意思, 根本就跟唔到

條友95 rank 咋，啲卡都係突2

Dllm幾時出番柒金劍
得把垃圾+2 仲要-6回避 點帶mk仔出街

佢係95 rank 專揀啲高 rank L&P 彩花

我連彩花都未突爆

人哋啲彩花炸人4千幾 我隻彩花炸人2千幾

我隻黑肉破鎧拮落光戰度扣1700 我都唔知唔用DOUBLE GUNNER 點用

唔睇都唔知而家黑肉光戰彩花變成公廁陣咁，第2公會守隊成6隊呢種

琴日打個阿格+光戰+L&P無buff技彩花
一開波對面3個企埋一齊
黑肉淨係打光戰
結果RJ(突爆臭丁+堅牢+獅城+死機)
打咗兩打甩咗仇之後
阿格打中直接加多個彩花holy
黑肉輕鬆被收皮

唯一解釋係好似我上次咁LB + 破鎧打得死光戰但要對面光戰夠慢
加唔關得LB

試下用土忍？留意到上面啲公會除咗個黑肉公廁隊之外就係黑肉配土忍但唔知點解係配彩花

黑肉彩花用咩職

其實有時好撞彩
如果對面係整出嚟打迴隊就輕鬆收皮
相反打其他隊可以輕鬆贏
差別好大

如果對面攻隊唔夠專打迴隊既去清呢啲黑肉
就好易係咁撞落去
而且而家少咗好多攻隊係build嚟打迴隊

各位大佬早晨

黑肉而家清一色係用賊，少部份繼續用鎗因為驚高斬抗
彩花真係唔知只係知道大家都L&P

黑肉+土忍+彩花?
咁土忍係玩大劍吸血?

土忍當然吸血，但我唔知呢個陣點玩，單純見到唔少呢個陣點解work 冇研究

一陣研究下
今晚拎出嚟玩先
繼續預我0星

定係佢哋又已經發現到啲新BUG

不過佢地似係用土忍食傷其他兩隻L&P 點睇都有陣玩命feel

可能靠土忍坦閃/食傷 然後吸血咁打？彩花後面復活同補

早晨

唯一殺到彩花戰既方法係咁 如果唔係根本無可能殺到 講緊我奧丁咭得突2

啲圖調轉曬SOR

而家重有個新陣係彩花 中二 黑肉，中二上虛像 我覺得呢個正路啲

二動用賊應該無方法可以殺到光戰而唔甩仇 真係看不透

想唔甩仇好易姐，光戰用吸仇劍

會死 講緊玩黑肉要落運咭回咭
一係就直頭完全唔落回咭全部落防咭

但係無運+回咭黑肉無L&P 後果係點應該唔駛點講

玩親迴隊都多數玩命架啦
有咩所謂

中二 .gun
有就唔洗諗咁耐啦

結論都係黑閪唔好玩黑肉

成日見到人地啲BUILD 好勁......照COPY一套出黎自己玩, 10次有7次都玩得好差

幾個星期前先復刻完

大劍喎 有咩
唔係單劍喎

2抽中

係
復刻咗冇耐

唔係同斧一齊復架咩

咁冇了
大劍書我都刷好 等佢再復刻先用mk仔
希望到時仲用得

符文劍頂住先囉

係囉, 符文劍好野黎

最多求其整住把爆攻頂檔

BTW 我把金劍都爆攻-5回

落哂鎚補攻？

商店買金劍圖都係辦法，應該一個月齊，我覺得算出得多。快起上黎可能1x-20日

係

但要有材料

應該都唔夠
同埋冇錢成副身家得2千幾萬

你又唔用mk仔 唔驚啦

材料可以搏其他復刻關出，但就迂迴少少
不過應該都快過金劍復刻

巴沙拉，如果光戰冇用愛猪，4眼會唔會行去中間放魔耐

假設對面冇愛猪，同4眼速度快

有冇人有用自殘劍？ 打人扣自己扣血

符文劍好難爆........幾時加5

正常開魔耐應該會痴埋去隊友身邊開

今日守隊試新嘢，守1隊勿屌

新大劍真係麻麻

仲要街場成日炒車

你當魔耐UP = 男豬盾個優先度就差唔多

打SOLO 超上算啦

琴日二動係，補血，光戰上前，4眼硬直出魔耐

你四眼仲慢過光戰?

BUFF 技好ON9, 行完唔識計範圍, 一係企定定出

琴日二動條片又影到

4眼先補血因爲血少，之後到光戰上前

到返4眼硬直出魔耐因為光戰同基加冇係距離之內

5點鐘強制更新，L&P 應該收皮，各位注意

恭喜

順便改埋AI 估計會holy 返黑肉

而家appstore 就可以更新，但5點就一定要更新

屌佢終於有人可以對抗返黑肉

依幾日全黑肉

唔洗再驚L&P彩花

直頭過份

拉返近距離唔洗俾人sm

係，睇咗公告，改返普攻唔用holy 同埋 L&P 問題

今晚俾返少少希望我地

因為光戰離開咗佢嘅移動範圍

2抽中nero

想用fenrir 卡，唔用愛猪

會唔會走亂晒？

光戰第一下出吸仇

我重諗留後一步有冇好處

你用愛誓只係你有輔助詠唱類先有影響,quick haste 罩之類
如果唔係只係影響對面第一步行動

唔會亂，不過如果你開咗回血，第二場一開波就會回血唔吸仇，所以要off

咁唔用愛猪了

愛誓係會令到對面一定行中間 唔用愛誓要小心揀對手 好似黑霧島會長打飛雲個條片咁

咁如果最左用愛豬 對面最右條友會唔會向中間行?

有無諗過呢排贏係因為我地有L&P守隊

DLLM

會

我地LP一定冇對面多我數過好似得3,4條友有LP

諗緊換呀哥定細佬好 呀哥明顯勁d

唔用愛猪，對面假設都冇

第一行動:
基加上前
4眼應該會行中開放魔耐
光戰開吸仇

第二行動既基加正常應該行返右？

因為有愛猪，基加會行右

第二行動對手會唔會行返去中間？

2020年。。仲有人唔係換。。

會,除非對面射程打到你,呢個就有啲危險,例如Rain咁

想改下攻隊
攻隊既能力實在太廢
唔知點砌好
阿妹同機工都捱唔到一下, 成日都2打3

唔該二公子，巴沙拉

過關只為攞石
石只for抽野
豈有換之道理

換咗呀哥

用阿格啦
識玩一定玩阿格

彩花AI開大個時機,
有時1個人扣左30%血就開大,
有時3個都重傷 係要用詠唱技,
我試左好多次覺得係隨機,
完全一樣既情況, 彩花會隨機開大 or 放詠唱技補

課金no more

無課之前好少換野

守隊真係可以考慮諗諗基加 光戰 活性阿格

AI唔存在隨機揀技呢樣野 我覺得係有啲鳩屎Setting

又諗過點樣用啊格

阿格入隊變打手就一定要2020，咁基加又冇得連出技

入隊雙盾，可以開繼回再開盾，但基加一死就變r j雙雄

打手用法師咪得

假設基加係要用既話

4眼打咗咁多場表演一般，回血就真係好正

LP爽得幾日就收皮

黃金甲之逆襲

其實好驚啊格愛猪中間做盾好易俾人打爆

狀態到人又唔同晒

已經唔係基加出唔出到技既問題
阿格打中人=廢人地1至2隻咁濟

光戰轉阿格盾可以試下今晚

招stop好似冇乜用宜家，用沉默好似好啲

預我0

主坦好似要關Stop 唔係唔識出吸仇劍

想研究下土法用魔劍

反正佢都唔識補血

二動優先補血喎

土法係冇晒魔杖防盾先會補

虛心求問無人答
唯有繼續做射0小隊…

上面唔係有人答咗你

會行中間

會唔會改番唔會平A打殘血先

你隻阿妹冇裝備俾人一下打死都正常

有無角色望下

我換咗LUCIA 想換埋V

同埋唔好用縮地,要用影走

可以set到一動即補但要衝過隻扣得多血

素早嚴重唔夠快

以前我都係阿妹fans , 不過對得多上位 就知道唔係最頂級既角色.

呢個場重係好勁我攻守都用佢

係勁,比唔少UR 好只係唔係頂級。 好易玩到無AP 就會暴走 加上呢家太多AOE 好易死

唔會啦,我守隊隻呀妹成日冇晒TP先過冇晒AP 素早有9X 血量都3K

佢算係企得後既法師黎

係,而家環境嚟講仍然係頂級,冇一隻魔法單點爆破夠佢勁

但無乜人用課長睇唔起ssr

我用呀妹每日都守2~4隊 之前有1日換走佢試下,即刻俾人-3

咁應該係我唔識配

呀妹冇咁易針對到,因為企得重後過啲射擊角你唔知佢會幾時上嚟核爆

我都知佢勁 但配合唔到 我無坦隊用土法會適合d

有光戰就配合到
好似係

試下用赤法?反正水場

光戰 四眼 阿妹 有無玩過?
機工 AP 太大食 , 上唔到狀態 就唔掂. 呢家少左好多劍聖 又無屬性優勢.

佢隻呀妹冇裝好似得2400血同72素早,玩唔過

用阿妹/水赤好過

今晚換隻阿妹上黎玩
預我0

想快可以用OJ既…

呢排見人玩閃隊都硬要落隻坦 最後通常都守唔到 無膽色既人唔配玩閃隊

你而家呢隊唔係玩得好地地咩得返幾日就算啦,用新隊又要適應

機槍真係冇乜用，血少易死

用啲時間練下男角準備應付下個月公會戰好過,我地公會限定公會戰一定打得好差新手邊到搵6隻角6隻召俾你

有打開鑽2都知對面課長極多,肯定有充份準備

改左L&P想放隻黃金甲上場

攻隊都係3星咁上下 我個隊 執雞 揀D 光戰鬥磨又唔會太差gei

今晚用番轉AI 前個隊, 睇下會唔會普攻先

再有AOE 唔用用普攻就繼續打佢落18層地獄

轉咗

預我0

諗完都係試用阿格trust裝

得1招tp技開物盾，開得兩次，所以用trust想睇下頂唔頂得去守第三隊

防46，精31

4眼夠速行去開魔耐

手動pvp打 黑肉 暗忍 土忍
dllm我土法一開波就用AOE必中
對面即刻死咗兩隻

開心屎

今日對660定黑霧鳥？

究極西隊Destiny(重生)

DESTINY

迪士尼

飛雲巴呢兩個禮拜升咗2RANK係咪CLICK 咗幾下收石

仆街點解會對依隊西隊

一見我地又好戰撚上身

呢隊閪隊已經重生, 早幾日贏FFT, 打愉快仲間都係輸幾星

又關你事咩
以爲得貓奴玩回避隊

大大隻黑肉

佢地琴晚輸係4條友冇打到,好似重係咁Hea[對我地除外]

我唔信飛雲巴係啲咁既人
有得撳就撳架啦

Destiny：またLIHKGですか！？(／‵Д′)／~ ╧╧

對我地會齊人打9我地

係咪會腸壓RANK 即時PVP 得罪咗人

你又知我最近玩返

頂賢帽食10粒刻印可以升得1回

有auto 實入去auto 5 場架

冇買7日pack？

冇撚有錯

無錢

食少餐飯

就黎連飯都無得食

難聽過粗口

諗起硬件po啲人話想砌機
之後啲comment全部都係叫佢加多幾舊/千 升乜乜
原因就係話 食餐飯都唔止呢個價 點解唔用好啲

我食開谷種，好明白

個武器育成包70蚊 一個茶記晚飯價錢黎啫

你餐飯價值12 pack 點明呀

貧窮限制左你既想像力

宜家食緊

呢句野要keep record到6月1拎出黎bin

見琴日有人單抽都中堅牢，今日諗住搏下，都唔中

得阿寶

又blk個

你以為咁就唔使block？

咁多歐洲撚

日日謝，射

....block

撞左140 RK sor,差少少嬴到
彩花巳用大復活, 3飛神聖, 3飛隕石

佢隊野俾我剋,本身我都想打佢

因為佢隊野係建基於兩邊兩隻L&P 佢有係Twitter屌過官方,今次應該係換唔切隊

有d高攻, 滿突雷神/嫁入
關鍵位比光戰混亂到彩花 9%都中無計

六星咗幾日一唔用中二就特登撞係咩玩法

係,但因為Fix咗bug,所以基加可以打贏佢,佢係Twitter屌柒營運,應該聽日就換隊

中二巳做倉管
挑戰下高rank試下

而家可以追住彩花黎打

係基加見一隻切一隻

隻光戰坦唔住第一場就香咗 轉番純物坦算

冇左love and peace, 拉瑪達即刻廢左

我買緊碎

個bug 維持咗成個幾月,好奇如果唔係有人揚開佢SE根本唔會fix

係咪證明隻game開始入菱形時代

肯定有班魚蛋論者冇得一齊love and peace走去舉報

唔係啦,只係中二王子太多人有 好快就有堆課長發現招菱形問題

對面當打仇人咁打

點解打親呢隊西隊都好似特別激烈
佢地一見到我地就會燃燒鬥志？

同我打爆對面班仆街

衝呀

打剩對再打滿

對面隻黑川明人係DESTINY最強玩家我記得 以前1004過檔

唔打柒依班仆街難消心頭之恨

我魔斬抗sasa, 現拎左3星，我衝122？

你咁樣講完就會有好戰撚去招呼佢

me

阿格真係人地用就上晒狀態，我用又唔上，我重要特定打魔隊

應該講相反 群內最弱玩家

隻彩花應該會俾人秒殺?

今日打佢地唔做好戰撚一日咁多

等我一陣,睇下黑川咩陣先,あゆむ應該有得睇,如果係土忍 你隻sasa都頂唔住

即刻無人打生存到最後

雖然有復活未用會晒啲，一係等有殘血隊友呃佢活性先？

佢唯獨個日冇開Live

佢個陣似中二,光戰,計數妹?Reol個隻

阿格

我睇到最upd係佢5日前，土法光戰黑肉

有黑肉既話我應該會打唔中，咁我睇定啲先

上啊，屌爆destiny

記錯名入錯場

花式撞牆

你頭先講完之後就連撞4個

今日不報牛，就冇下次

唔好俾班柒頭皮睇死

可以既就打剩隊先攞3分

之後打其他

用左Trust唔夠AP出吸仇劍

睇下守唔守到先今日

基加果下平A真係一絕

抽多8000 終於中

BTW 優惠包剩係計5000石有ROYAL RANK

唔係不嬲都只計有償咩

吹9脹，留咁多ap

中運卡？

係DLGH 1突都已經高運過我張3突HP 運
金書真係幾撚驚佢俾拉瑪達我

真歐jer人，又堅x又運卡

我就唔敢抽

今晚雖然大家上晒仇恨，但都要小心打

GAY 佬咭我有排都用唔著

解唔解釋到Rain 第2場無出吸仇? (因為阿格比左BUFF?)

第2場點解劍聖會走去打彩花而唔係打阿格?

班仆街係要打我地

唔出吸仇唔知,可能真係同魔罩有關,但劍聖打彩花唔係好合理咩,阿格又冇吸仇

ap？

兩個都仇0既時候會先殺最易殺既角色，我以前都試過

揀唔落手去執雞

87 Rank個件?

阿格有比人打中唔係會減仇? 阿格有攻擊命中唔係會加仇咩? 定係上一場有繼承仇落黎 下一場 重未清晒?

96個老嘢出咗LB，應該唔難打

你要唔係0 先有加減數計,只要你仇恨係0,點打都係0

屌又真係打得贏

俾人打減仇，打人加仇

但個比例係 +2，-3

Dr.D應該可以食晒兩隊,完全格食格

i see , thanks

個隻黑肉完全係趕住投胎嘅Feel,你有Holy好難唔贏

唔係囉,係+2 -2
但只要係0,一切不適用
終於可以講
玩緊唔同Game?

黑肉終於有今日

上次你唔係話-2，+3？ 又睇錯

呢隊淨係打死咗劍聖
rain比劍聖打殘
大王子比其餘兩隻輪奸
土法holy殺劍聖
之後明明自己殘血都唔同tp技回血反而去普攻光盾
dllm係咪on9

而家先抽諗住點突

有得攻擊一定係攻擊先除非有水晶

土法ai而仆街優先

黑川明人 中二 , 疑似光戰 , 計數/土法
98 彩花 囁き 25仔
112 彩花 光戰 黑肉

雙122rank 95lv中二應該無人想打

Btw我去撞隻98rank先？

真心會腸幾時驗眼

開波第一下就俾人停咗光戰, 之後又混亂又沉默又斷手
打到甩哂仇之後光戰阿格係到輪計數妹
但又一rd殺唔死計數妹, 到計數妹就補返滿
係到loop到阿格夠APstop斬,斬到會計妹爆開
之後光戰1挑2贏咗

要唔要我撞邊隊睇下吸到幾多招
得返半血光戰一隻

@貓奴

如果係咁 阿格 唔用主職轉做盾出吸仇 有咩利弊 會唔會唔出狀態技

？

等我招呼黑川先
最多俾佢一招清場

係因為魔罩
個效果一樣所以唔開

你隻土法打raid

佢鐘意我親手郁佢

突到2已經好開心

突滿草笛cls

棄驚撚好淡定咁一場清咗112 Rank

全清到了,應該打和

黑川留俾啲2/2嘅打

我打122先？

ok

隻中2 1下秒左彩花光戰
不過又自損多次miss黑肉

殺到會計妹only

冇咗L&P嘅最大贏家

下次影埋 想睇

最後個隊25仔冇活性孔,FF0搞掂埋佢都得

加油呀

唔係圍唔死掛

完

和

仲諗住試下土法開盾捱到幾多
點知打左落光戰計數度

斬耐 我隻土法秒到佢25不過俾佢滿血返生

梗係唔突爆都唔好抽

無得打

咁啱Chiame係暗遁吸血二王子,搞掂咗隻斬抗sasayaki

中2斬佢唔過1000

斬抗隊正常,斬到囁き4位數字冇咩可能

你點殺到佢中二有光戰係到

如果第1場打佢都應該輕鬆贏
秒到25同彩花佢連出手機會都無

中2無回係行前送死only
食硬範圍

計數LV3>土法holy
可能土法同佢對位？

仲係90:87

行3格都俾你Holy到

又邊個頂到最後

TM2

好波

一報前仇

咁撚好戰打我地啊啦

唔知 我土法擺頭 holy好多時打落對位果隻度
我又冇深究

佢地應該又有人冇打

無Lp俾人一下清咗

點解風見打左先但我入去係全滿血既

好似好多人守倒3隊

對面140rank會長撞左丁丁

回避隊

140 Rank個條友直接撞落戒丁到

咁你突爆咗未

佢屌完SE轉唔切隊

無左bug可以放返阿妹出黎轟轟轟

丁丁諗法同我一樣反倒，

佢點撞的

應該比呀格停撚哂

柒

對面全動dllm

人地啲阿格好撚勁

打親我地就戰神上身

對面撞左咁撚多

打其他隊就4,5隊養生唔打.........

永遠都係對家用勁啲 隔離飯香

你依家唔洗用依個心態去copy都夠曬惡啦

仲要係0名擊破
今鋪真係可以丁到虛脫

全動都輸理撚得佢

上次都係咁,對面全動我地險勝

點跟

所以話見親Destiny就當仇人打就得

仆街隊

唔係對面會腸掛住屌SE 唔記得轉隊應該和

自從第一次輸咗俾我哋就當我哋仇人

對面心諗對個廢會都輸應該就解散重組

佢會長打Hard boss打咗萬幾分正宗又肝又課

其實都幾多人屌,臨急臨忙換唔切L&P走
不過WFC啦

冇撚有錯，食屎啦Destiny

垃圾隊用埋啲邪道嘢

班友班bug重想怪人地

暗拳差250碎

CLS
點樣撞到出嚟

我防隊換得切唔敢想像繼續玩二王子會點俾人大炒

活性阿格無限可能...

吸血土忍第一場就死咗
應該用邊兩個綠技

140 rank

係咪唔好彩俾阿格屈機

唔經唔覺 albastella又喺我地隔離
聽晚又要慘遭屠殺了

肯定啦,戒丁隻阿格冇晒AP

btw, 今日me都撞左

守到1動140RANK 夠丁到虛脫啦

應該冇換L&P俾阿格AOE
都抵死嘅
又要屌又要用

無詳細睇結果
阿格隻臭閪真係好撚煩

今日無咗L&P 繼續穩定守一隊二動就收皮

排緊第13位,應該係歷史新高 都差唔多係時候準備跌返落去

爛命一條, 本輸黎打

lucia 改完AI 呢個場係咪仍然都係ON9?

拉瑪達又要收返埋
btw,原來TM1係一開波已經用緊L&P
一路都冇講
話以為咁樣完全冇人打係好正常

20名內都算係我地合理排名
唔係話冇大志
但睇排名其實有啲仲勁既會都排得低過我地
更加唔好講10名以內果堆

狗黎架

準備連敗之旅

臭llm

你都on9
講俾你聽點屈機

係我有活性孔都係咁話

會長話佢廢

我都以為係,成個月前已經唔會俾不動打中

lucia衰在超吸仇對面會衝過黎打佢

要用開二王子/拉瑪達先會Feel到

丁下先

佢個AI都係會衝上前放AOE,咁樣我用黑肉唔好?

我擺守隊 熄左射體 好似都不過不失

我之前用拳扑鳩牙RAIN無忍者唔覺

我用冇次出到狀態

呢個場T2 Feel,除非上到邊位射 如果唔係一入中間通常都收皮

我都係無啦啦轉返二王子出嚟先發現
跟住過咗一排就開始通街都係

我用拉瑪達都未發過威就要收番埋

上到13應該係我地最高位置

好好留念

上一個月場Arena超明顯,我重以為係高低差所以打唔到係到今個月轉埋場先發現原來係bug

我想抽走佢入計數其實
但我始終想攻守隊係唔同陣

所以周街都唔見人用

所以一早入咗雪櫃射光戰唔痛 好易俾人打死

見到都俾我食咗太了解佢弱點

仲記得你同TM1討論用忍者定拳王好

光戰用死機完全唔驚射

唔好玩啦
我隻中2 遲d玩閃守唔到3隊我切呀

死光戰其實OK痛 但死機光戰

立gap王

留名睇bin c

點知條仆街用裏技

死機再堆斬抗既光戰 黑肉係咪唔駛打

佢就係想人Bin佢C ,M嚟

死機好難再堆斬抗啦,要海妖

今場原來我地總傷害過咗40萬

GAY佬咭

親衛隊+堅牢

btw @一真 頭先見你上水唔記得講
你頭先執唔到雞打到殘血係因為
你呀Rain同彩花都冇升Faith

條傷害式係
物理 : 最終輸出 x (50 + Brave)%
魔法 : 最終輸出 x (Faith + 敵Faith)%

求其搵隻菲娜掛機掛到97 Faith啦,個到27%輸出嚟

佢哋話菲娜開到第3格技好麻煩好似係

add basara囉佢隻菲娜陪練咗好多個晚上

用好友就無得周回
自己整隻實際好多

搵我隻土法啦緊係
範圍加faith

要手動不了

一隻可以幫五隻加啵
lv20 可以用三次
兩隻土法應該好爽

啱啱check完
一局可以升到4 faith

完場再x0.25 去到後面都係1場1 Faith,同菲娜冇分夠

要手動已經ON9 人哋放喺度掛一陣就97 你仲要手動

菲娜+愛誓冇得輸

我講緊嘅係完場升到4 faith

咪講緊因為x0.25所以到最後都係1場1Faith囉...

你升到9X FAITH 個陣點升4FAITH
隻隻都開波升得快最後幾點升得慢架啦

咁你不如解釋俾我聽點解升唔到去 100 Faith 個原因係邊

中二都就黎突爆, 暗拳要每日出到40塊先突得爆

每日40碎你有刷突發唔難 我多到無石買

gum唔到

我今日全日無出過暗拳碎

任課架喎

今鋪連我都撐9C9

100 Rank大神話冇石買😂

中2我商店個80碎都未買
無晒無償唔買lu
太快99屈人機唔開心
之後出多d新角先上99同佢地打

下隻未婚gap

下期就畀未婚妻屈番

其實未婚gap點解會出現

故事有冇講？

拮死

一男一女生佢出嚟

隻boss肝到唔想打

用卷

用卷差20粒喎

咩100rank

係101rank

奶力都100up了
和好回家未

你準百Rank大神 唔會Care呢啲小數

等三世等到jer兒也謝了

.gun
仲係89

佢blk咗我我一早無事

無位入吾刀牙

本身你都唔會做呢啲野,好學唔學學埋會長啲衰野

有位立即拉你

我有努力打主線架

唔洗特登讓岀黎

分既野又冇乜所謂既

佢正分身都好大貢獻 所以都係睇佢意願,佢兩隻都留都係應該嘅

個分會唔計,所以呢段時間係最好唔好轉會

之前好似見到手動pvp 90-1xx~係同一個分區?
跟住就想慢慢升喇
反正日服都仲未有升rank pack買

咁又唔會強迫既
只係問下

咁6月1再睇下佢意願

緣份到 自然有位

89都會打到10x rank

我覺得短期內都唔會開放31
玩到依家好少人會棄啦

我都有遇過
但係好少會撞到
應該係主要同同一個區啲人打
冇人排先會分到其他?

有位再入唔同公會都可以一齊玩姐

就黎玩到無曬無償石, 都係時候諗下係咪要升rank攞石

100之後就只會撞翻100起碼呢幾日我未遇過100以下

冇錯
從聽日開始攻隊專整嚟打迴隊
一有機會就幫你-3

所以我呢啲小薯先唔敢亂升
一撞到百rank大神點打

繼續等待3世

真，我打返8x 好了

auto 10幣日常
唔強求

我棄咗你就有位入

我棄你都未棄 準備跟隨湯巴玩eh

而家連勝到100幣一場
換多一兩張圖先再算
升完rank應該就冇咩機會咁易刷

紀念

唔知今日班destiny有無屌曬鬼
又係LIHKG班撚樣

eh 好hea喎聽講

佢地就降班，以為我地魚青想保位

其實都係之前係咁撞,最近1個月冇見過了

d女正到 in湯巴 we trust

d女正係好正

exos heroes?查咗查營收韓版好似就執柒

唔出奇，因為隻驚冇野玩，得個靚

出咗半年營收已經跌到得返2000萬yen一個月

btw我覺得營收真係未必關好唔好玩事夠黑心好似廣野咁都好賺得

好似Last idea咁,太佛心唔整轉蛋咪GG

日版課長們會吊住隻game條命
我j女

架仔最鍾意玩支Game > 日Game, 泡菜驚反而唔多覺

有轉蛋㗎，不過機率同保底好得人驚

睇頭3個月營收然後唔轉營運方基本可以預估到隻Game壽命所以個陣我一直有講LI差唔多了 但冇人信

當然都有例外,好似WORLD FLIPPER咁頭兩個月都好好搵,結果而家營收重慘過機戰

由佢nerf 風奶個刻我9秒9棄咗

近期最大滑鐵盧事件

nerf 得黎賠得又少
好樣衰

btw我玩緊隻垃圾browndust日版2年, 而家韓版都好似3年
兩邊營收都應該唔好, 都未執
營收都唔代表一切

未到執柒線,認真 平均都有8000萬~1億
2000萬以下先準備執

原創Game營收真係一切

估唔到, 爛船都有3支釘

係幾好玩,但通漲太快, 想跟都有心無力

日服9千萬
韓服3千萬

Fu巴係邊度睇

另一隻機戰都準備執柒

其他服An/ios 就Sensor Tower
日服Ios就i.daa
以前玩隻Game 3定4週年唔知佢會幾時執先開始留意營收呢樣野,然後搵到個規律係低過2千萬通常頂唔到太耐,除非個IP重有市場價值但好少

機戰DD賺緊1億 因為出真三一人氣上漲

雖然我都想佢執但機戰DD起馬頂多兩年冇問題

sensor tower要註冊?

唔洗

韓服就打韓文,日服就打日文,都會搵到,用USD做單位

明白, THX

vpn+風奶事件+幾個月無新野打+完全無新意

WF我2個acc都賣哂

我都係

又倒咗4 packs落FGO,我覺得唔玩FGO嘅我一定可以儲到錢

乖離仲未執

機戰DD我覺得會執,但只係港台服會,營收同人氣都極低日服可以永續

X-OMEGA

完全唔知fgo有咩好玩

X-OMEGA 營收得返4000萬
係呀Red贏咗

Fgo電子小說嚟,手遊我唔係追求遊戲性所以我只玩IP Game
今次4 packs主要係追佢

呢個已經超越左gay既範疇...........

屙屙痴自爆點阻佢

睇設定 , 故事背景 , 聲優 等等 FGO咁賺得卡圖絕對唔係吸引點

幾千蚊買幾頁電子小說

係,出隻恐龍都上營收第1所以先話玩FGO窮三代

點自爆見佢今個月營收暴跌

無, 本身隻GAME 個PVP 都算平衡, 突然自己ON99 出個新RARE令舊有既機完全打唔撚到 咪個個吹風想執甩食最後一水

最撚唔GUR 係資源重用黎出新機然後屌打曬啲舊機

新Rare本身營收都唔算差喎咁樣嚟自爆

都係se baba好

笨大 >>>> SE

笨大=趁我抽中幾隻紅蓮新技就bam我ac嘅賤種地底泥

我重好愛機戰之前都講過唔係bam咗我唔會入坑WOTV
不如快啲收咗X-omega/DD出一隻新機戰啦

最好笑係佢個環境依加LOOP 到係
根性 < 根性無效
超命中(100%命中) < 特殊回避 < 必中狀態(特回無效) < 必中無效 < 又番番超命中
跟住特甲< 特甲無效(單HIT 既打唔穿) SO FAR 成2, 3 年都係咁既模式 , 依加突然間又整個特甲貫通
之前隻新RARE 既gunbuster 就係必中+特甲貫通+根性無效

懷恨一世

有啲似WOTV

啲技已經出到無效你個無效無效都唔知做乜9

on9
真係50張 50大魔石選擇券
啲人重估佢打錯字 , 佛心公司
400萬經

Se baba

@一真
你召喚獸共鳴又唔練，裝備又冇打過，Faith 又唔升
未成形就做登入黨咁搞唔掂喎，冇理由做一世新手每日只on 嚟打公會戰架

睇個勢似開3星覺醒
送咁多點用得哂

4packs追寶5？

原來升完變成咁

Reol隻中二已經突爆左

未升完好似SCP個隻野

你都就突爆啦 扮乜

冇啦 89之後冇買碎 重皮到on9

睇50次召喚動畫睇到訓着

但係堆召仲有排升...

一之前中左雷神，諗住replace sr仙人掌
點知升到同仙人掌同lv比較下, 原來差唔多

我而家淨係買土法同運卡碎
都已經買到好心痛

你仲要買土法碎？
定你係TM1

仙人掌邊有得同雷神比
啲白值已經差好多
仲要仙人掌個素早咁低

TM1先係升爆咗土法
我係之後先抽到

剩係hp比較明顯，速度都差唔多，雷神唔快

補圖，2隻都係10

Faith係咪隻隻都要升突爆左至上突破70？

等等先
明明素早,魔力同血都雷神贏喎

魔角, 放濕鳩狀態既要升97
用活性孔要50
其他30
好似係

仙人掌有魔20％雷神得7%
不過雷神多魔攻+10，overall用落差唔多
不過我都係要升埋佢，因為第2隻魔攻冇幻獸用

細佬竟然輸左俾大佬

血量差好多
素早升爆好似差成4點,仙人掌耐性又差
魔力白值又差好多

升爆20%仙人掌的確會加多少少魔力
算係一個優點,但係都會用多好多SP
好多人升爆咗80lv仙人掌都好後悔
我都成日見到自己隻7x lv好後悔升咗

佢當期pickup抽
我嗰陣升完rain同光戰
日日都食緊谷種
點抽新角

多3素早已經多好L 多

不過升雷神不如升濕婆係真既

想睇下仙人掌7x數字
仙人掌比想像中勁，而家轉升雷神，始終多啲hp，土魔石俾石巨人食先

你去睇下啲魔攻嘅召喚獸排名
仙人掌連車尾燈都見唔到

之前排最尾，而家多左隻ssr 入top5 ，變左雷神最尾

個人覺得雷神>新ssr
有另一個網都係咁評
不過都係拎嚟參考下

依加除咗迪亞保羅斯濕婆同奪心魔仲有第3隻魔SSR 架咩

見個隻速得8，抽都無抽過

多得se baba個迪亞保羅斯升到上76lv
諗緊用唔用埋淨低嗰啲升埋上80

其實仙人掌一開始都係得8

好撚後悔box 1中左冇即刻reset 晒左成百張券

box1-4好多都係廢嘢
建議一中獎即刻reset
box5個性價比高好多

以為同ffbe一樣hea 打都抽得哂box

上咗

BTW 無卵用好多咭要升又要單刷書

無限reset點抽得哂

竟然會缺卵
多到用唔哂喎

好多咭要升
我呢啲非洲撚屌唔會明

又計數妹又中二王子都好意思話自己非洲撚屌

棵樹好靚 , 人Kill 魔攻 魔力 , 不過素早真係死症

真係鴨黎
一抽唔中既野日日都廿幾碎

歐洲撚屌(角)
非洲撚屌(卡)
我連咩徒櫻卡都冇 唔好話堅牢
呢度個個免費抽中堅牢

迪亞保羅斯咭尋日買埋碎唔夠卵升85

用金錢堆砌出黎既都叫歐

會腸12 PACK 中到40GAY 加碎歐到呢

5UR 成個STEP 唯一一張有用既仲想點

今次隻狼都3萬石

非洲到

狼卡碎係出都未出過，又話有up

卡靠買碎好難突下喎
梗係抽

宜家用阿格，3隻角個速近咗，發覺好過用光戰因為3個可以同步

咁你中唔中? - by 奶力LOGIC

咪係 卡碎好明顯要用幣換

又話個閪女人廢

12 pack之力, 無咩係突唔爆

係ai廢，速度跟到係好重要

會長有冇玩過2020阿格

復刻卡碎>>>>>狼卡碎

真 勁多運卡碎 重點我冇運卡

送2400魔石大真係有d 意外,
原本諗住大波羅要出年先拎得出黎用
依家直接升70 , 共嗚都未練

唔使再用SSR召了, 黑狗同光巨人真正退休

但光闇召無啦啦蝕10% 光/闇耐性好怪
UR大波羅都要-10%光耐

原來頭先講緊呢樣野

即刻升到三隻滿lv

冇

2020俾基加

宜家試到既係，3隻速接近，3個連接出技，對面唔係光戰/光盾可以清到

諗升乜好

啲召升到76唔想再升

突3

其實都係夠升一隻

升土巨人同阿寶

防你用乜？

阿寶太慢，裝備補到速就用阿寶

器用加爆率重加啲乜？

命中好似

我土法用 其實用落都覺得好慢

未有裝補到速

狼卡直接加40器用，

補下命中既問題

同濕婆比差6速，補唔返有機會搞亂次序排列

5速啫 13 vs 18

我諗緊升唔升假鳩 好似好撚慢咁

我依家先留意到有13,
咁算幾快喎
用開光巨/土巨得8~10速

Generation 2 既卡,
第一張直接加攻/魔以外數值
估計之後可能直接加TP/AP 都有可能

濕婆18

狼卡加速又加器用，補到2樣問題

下張應出加運

定係升四天升埋條射擊佢 4天多奧丁11回

一係中一係唔中 多11無用

開ser打彩花碎打到依家都未滿突
想棄了

咁講有d想轉濕婆

但土法本身都龜速 本身已經落後 好似差別不大

重點係已經升左阿寶

diablo+彩花T > 濕婆+呀妹T
應該

可能就係差11%變0%

兩樣都冇 新手黎咋

出面隻神聖之劍都幾得意

蝴蝶結乜都無用都爆數值

bo1...中間整咗兩隻5星小王子嚟

肯定啦咁多次覺醒石80真係唔難

呢排bluestack成日開唔到驚, 要重裝先得

有無清試過...

最驚爆回唔爆 因為冇方法補

而家先+4

典型讀心驚
想要4星都抽唔到

更新後係， 清cache 就入得番

遲啲會唔會魔石關長駐

已經儲咗火光雷石 一開就啪落奧丁度

光石已經儲到可以直接升隻雙頭鳩1->50

我之前夠1lv到覺2再升50
一嘢啪哂落去
而家有少少後悔

我諗只會越來越易有
早升早享受

一真 真係做咗登入黨有咩慘得過新手+登入黨

RAP

俾多一個禮拜時間佢,後面好多人排緊隊 新手重要做登入黨真係頂唔順

@貓b

就連公會貢獻都俾同期Dr.D拋開,俾後來者追上
之前有同佢講過長玩新手可以入,唔做登入黨就得
結果都係做咗

+1
自從尋日更新完就咁
尋晚已經重down咗三四次

仆街今日THIEF 心得+ AP獲得

頭先咪答咗, 清CACHE 呀

今日上多次qooapp down更新完就ok

今日真預我0唔係講笑

日日都預你0

TM2用上面個兩個被動都守4隊 用唔用都可能0

做咩
一真連貢獻都懶得噤?

有冇教學

問題係我用DOUBLE GUNNER為防俾人打背天刃都關埋

唔睇都唔知佢連召喚共鳴都冇練過滿,Faith都係冇練過,裝備都係冇乜打過連召喚除咗奧丁都係冇升過 , 之後發現貢獻俾同期Dr.D拋離成萬
好難唔係登入黨

你係用qooapp 更新?
我係每次更新都del咗舊嗰個app再上qoo website down apk再擺入bs
唔知你地係點

我頂唔住用咗skip券

主頁最底4粒制 最右更多功能 ANDROID 設置 之後就係等於ANDROID 本身個SETTING

儲存空間 清除快取

百Rank大神

自從棄驚撚有中二病之後成個人變曬

佢之前個排成日上黎吹水

係,就係入完會之後就做登入黨我都以為佢新手期發展算快,點知最近一Check Faith,連帶睇埋其他野先知佢根本冇乜點玩

上qoo website down apk再裝
不過好似唔work
清CACHE work

就有位啦返黎

用skip券都關百rank事

我試過重裝唔work
清咗cache係入得返

好在有問
原來成堆人都有問題 但無人講
仲以為得自己係咁

尋晚屙屎唔出都關你係百RANK 大神事

聽講佢現實都鐘意帶住面罩

一真我之前都見到佢㗎

因為用開AN 機一彈APP/ LOGIN 唔到清CACHE 就無事, 所以無特別提

隊尾係邊巴打
我都想拎飛排

條隊好長下 根本而家隊尾冇可能入到會除非SE開位
冇記錯應該7個左右

歡樂時光過得特別快，又係時候講拜拜

一真

原來會腸係最唔念舊果個

成日掛住我有陰毛

好念舊，貓b準備出世

俾多幾日佢啦,話唔定佢又active返呢活動完咗再定奪

excel都無人
嗰個都tg申請?

已經句句都揮手同人講掰掰

Discord + Excel + add fd

咁排住第8先啦，反正應該長玩

但係賭神日日登入黨佢又咩聲都唔出

會長毫不知情

黑肉唔記得換番迴避

佢轉咗玩其他驚了

活動都冇乜打，好似係

咁都俾你捉到成日蒲app台

本身成咗形做登入黨我又覺得冇乜野,準時打會戰咪得

識玩一定係用ap加乘 返唔到轉頭

賭神算係開腳工神，同埋啲角，卡都叫升好，點同

最重要佢好愛你同貓b

對面贏黑霧島
可以輕鬆打

好恐怖

用咗盜賊心得，衝上去自殺

我之前去其他po佢都捉到

唔駛解釋啦 差別待遇既嘢明架喇

MAD 長期前十公會嚟,咁都撞到

呢個真係100%輸嘅會戰,輕鬆打,拎到8成分當贏

盜賊心得+AP獲得+ 賊職+無天刃

見到佢哋大炒660 就知唔撚駛打

但係好少過百rank

Rank可以壓架姐

壓rank可恥

會腸燈到對面輕敵唔打未

珍衰過搞gay

我個陣咁岩有位攝左入黎

好似係Ka長巴後面 依家排到咁長

我張diablo差3碎突3唔知卡到幾時

今晚冇得打，完

如果冇記錯佢地係頭30分鐘就會全清對手

你咁重課
rain光戰中2連住落
話抽中無石唔練
點知4突
根本成個會得我係講真心話

你從來都無掩飾你係GREY

我冇入discord 所以唔清楚

有冇片睇佢地

6月

已3突

微課應該全部卡都係卡2, 3 突

巴打記錯人 我只係同過會長一齊追阿格

做法正確

但係你依家嫌棄人 點睇

用落相當滿意

講左幾十次話唔升 放棄 阿格好廢

我一向嫌個ai垃圾

連出兩下魔除唔係垃圾係乜

阿格臭閪黎

啲技亂出死呢

要我off晒得一招tp技用，咁其他tp技整出黎做乜

咁me準時八點等執雞
快快手執完就唔洗理

話佢型棍就gay

gay 加你咪又關剩一兩招 分明見佢係女人就唔滿意

用2020點都要off

冇2020可以加速上盾不知幾撚醒

其實我覺得緩回阿格勁
你地唔知點解咁嫌棄

因為佢用黎做主坦

緩回通常雙坦先用

其實都OK 堆夠血講緊係回2000左右

見過佢同基加兩隻痴住回血 勁多AP入場仲要滿晒血

明明啱啱改完果日先屌佢垃圾

太多角既煩惱

男人升圈個兩隻之後升邊隻好用黎打限公會戰

最易升一定係男主

緩回係好，不過做主坦放中間，開完回就冇盾上前

計過如果只係得回血vs盾既hp差別，一定係盾減3下傷多過回hp既血量

阿格升到89我都開始屌

明顯果日你屌gay 加

連藍毛毛都第一日就擁有既人.gun

會唔撞左光戰坦 不過好似冇咩選擇

定係你想升6 move

武漢王子好似幾勁

可以用光戰配奧丁做打手龍騎士

後悔果期冇買fft槍碎

冇2020

主角可以擋晒男隊公廁 劍聖 又唔洗另外用石買碎我覺得幾抵玩

男角我記得冇風UR

睇埋男，女角色有咩係大部分人會用/有

男9成劍聖，rain，二王子，光戰，光盾

女就風/雷槍，土/雷/水法，風補，阿格盾

所以男我會建議你升男主

真係睇返大家有既角色去練剋制角可以比較好

咁升男主

經過幾百場洗禮 進化可以打到6000分了

百rank大神

已撞...連續幾日撞黑肉 屌喇星 即刻轉用草笛卡

。。。。。。

仲係打緊4千分
gun唔到

冇Holy邊會夠膽打黑肉

你轉用草笛其實都唔係幫到幾多唔好揀黑肉啦,留俾Holy

打返對面嘅黑二，好痛啊師父

草笛都效果有限
搵個holy炸落去仲實際

佢開頭彩花 唔知入面係黑肉

已0

黑肉真係好撚勁啊屌
最尾黑肉冇ap打對面3個滿血
我唔會再雪藏你架喇黑肉bb

無破鎧無回避

3突情人節咭DLLM

只要你肯課
突爆唔難啦

DLGH 啱啱買水包過咗數但係無石無水

痴線 AI又傻傻地

之前有隊友企定定好似唔會放AOE架

大王子死於TK

唔出Holy都算 行多兩步係會避得開自己友

屌 冇野 原來用錯職 自膠

大家都係3突情人 但我過隻俾人秒咗

比佢陰到，入場有隻25 仔

你揀咗HOLY 打, 一定係

+40命中同HOLY 無分別

魔抗卡 holy已經打唔死

買多次咪得
唔得嘅話再重覆以上步驟

臭丁卡高突應該都已經唔死
要打兩下先得

原來阿妹轉左縮地

魔抗卡超越單抗卡 單抗卡分開計

仲見人用緊LP

L&P其實係乜
之前冇追po一陣已經唔知發生緊咩事

。。。。。
愛與和平

黑肉魔抗-20%
突爆魔抗: (1-0.2+0.2)*1=1
突爆臭丁:(1+0.2)*(1-0.2)=0.96

黑肉本來負 唔計

但係比土法AOE 射都仲係-20

斷絕基加都係畀牙rain打到不要不要

珍

唔係負咪兩邊一樣

咁佢係講緊holy

我唔應該問你

唔洗一下死都執到啦

其實好簡單
why not both 肉盾型黑肉 GAY 佬咭+魔狼咭+奧丁/死機

我數學u依加玩ff都要高學歷？

已經過去咗既嘢唔好再提, 想知既追番75 76

反正都肉盾 中二王效果更佳

小孩子才需要選擇

輕鬆一個打哂
前提係要有魔狼卡

死完一次之後彩花復活番
牙rain出最廢嗰招fire都燒死佢

@FXXXXXX

有rain在場基加真係要企埋一邊
除非甩仇之前秒到佢

黃金甲配GAY加

又唔加魔抗又唔加精神
清係咪玩嘢

sasa擺頭引gay加打 中間放隻rain

佢講緊中二王子

玻璃大炮 秒左佢就唔洗受傷

一入到去:ITS A TRAP

sor大部份人都係叫中二
講黃金甲一時反應唔切

飛雲打法
谷爆輸出秒對面

對面阿格出3招我3招到中狀態

好明垃圾婆黎

整好咗個bug之後呀格好勁

得返我一隻基加，98無人打我清?
小岩井我都打到應該

sorry 1999
講緊98中二王子

打得

垃圾婆黎

TM2巴最近唔玩阿格 偷唔到師

我個隻都定唔到人

打到啲彩花土法沉默晒

魔隊殺手 打彩花一流

冇雞執

黑肉快到連動2下秒rain 點玩

有玩啊
不過係守隊

人地出乜都中

盾？

想用r j 二人組，有冇得撚？

滿血仲唔打想點

你話副職?

邊個撞小岩井,令到9成分冇咗

一真

係，定係玩雙盾？

一念之差冇咗60幣

唔記得咗就夠鐘執完雞出到黎啱啱好22：00
打唔到多一下

可能我撳個skip掣可以救到
俾隻黑肉拖咗我幾rd先打得中

你大獲喇 二公子份人

Sor我見仲有一動又得返一分鐘就鳩撞

第一場彩花真係死都唔出HOLY , 睇黎真係要關晒D盾
第二場咁都執到一星

啲垃圾黑肉臭雞拖時間
同光戰企埋一齊 引到阿妹唔用flare

你終於出現, 你望番早幾頁講緊你

聽日轉隊，預我1 星

兩隊阿格打我，正仆街

歡樂時光過得特別快

阿格副職玩盾開物防盾
唔用吸仇劍
都幾好打

dllm

守咗3隊睇黎無咗LP迴隊仲可以再戰十年

但係你攻隊

唔用吸到仇？定甩仇由佢

咁可以用Stop斬

攻隊點樣守3隊

你攻隊唔係比人一下扑死咗

我係阿格+光戰
光戰做主坦

琴日嘅事 今日無 sasa吸得實

黑肉+黑狗放中間
唔會俾holy一下打死咩

冇野了

DLLM 又呃鳩我

好想要彩花T呀
土法好撚慢呀

第一戰土法放頭趕走黑肉 中間黑肉對翻坦 土忍衝前吸holy 反正會吸翻
第二戰俾人開咗岀黎就開始睇閃啦 反正無乜人會放holy係中間

咁都叫呃 咁我的確係3突情人卡俾人扑死

又話r j 雙雄

死課金狗

你一隻中二王係我2倍啦我仲要炒咗幾多石落rank到 101rank得5隻99ur講岀去俾人笑

幾時話RJ雙雄
同埋RJ雙雄係邊兩隻

抄吓陣先

光戰 阿格 我估

5日後就換陣啦

光戰，阿格一齊咪r j 雙雄

玩到依家唔係睇角係睇卡

聽日唔想用4眼，想學r j 雙雄

預我0

阿格debuff完對面打少2隻
RJ又點

咪係用緊光戰+阿格做守隊
我仲以為get錯咗

奧丁又未突爆 情人又未 課係邊

笑多啲 準備轉玩eh唔蒲頭

我1張ur3突都無

阿格咩技？

一睇就知玩唔耐

因為你等緊中二王卡

隻game唔係J女？

隻驚就結束營運

衰係營運手上

韓國game通常都

或者咁講
無抽野快感既game唔會長久
手機game仲同你慢慢玩育成升星

J完女就棄㗎啦唔會課

真今日pad俾女抽 3抽2鑽 唔洗換了

正確

泡驚d女點露都唔夠日驚好J

DLLM 我就阿婆阿婆阿婆

DL2LM

泡味真係接受唔到,重要一睇就知韓風先死

我自己抽唔中就要俾女㗎啦

邊隻日本驚啲女好J

world fucker

上幾個星期login入去抽野 中左新光男

阿婆你都屌

個個都歐

btw 換完隻LUCIA 之後發現唔夠隊員

阿婆你又啱

打關>抽垃圾>off

想過裏列

無勁雜色入都唔想入

係連武器都EXACTLY 要個幾把

情彩我換咗但係無兩隻精靈球

我仲玩緊遊戲暗 單車木咋

支那王依加用曬黎轉武器

利申無

無keep課6星包之後佢送d石全部都係抽垃圾
無新隊完全無心機玩

全部靠換番黎

有新解包未
等OYO等到啲石一堆
想射曬比佢

你個oyo準備俾幾萬人射入去

唔抽10石點換

抽親GOD FEST 都中舊動L

下隻未婚妻

無石抽DLLM

買到無石, 要打主線了

買到GOOGLE STORE 無石賣俾你

儲石抽

肝完+5想棄

我都冇諗住肝裝飾今次

上次肝完raid要休養

多幾日6月1又黎料

唔抽10石點換合作
抽晒10石點抽合作
結論: 點抽都中垃圾唔駛玩

6月1咪出隻新角
又出raid即Del

80rank了

終於整到+5 ribbon
冇加成角真係掛到喊

冇回隊就唔整了

但都算係最易整嘅UR裝了

係, 起碼有得掛先

大波佬玩回避
信我

回避流光戰

我最後唔係整回type
要回不如用番帽算, 你用得回隊就唔預人打中你打到stop

土忍咪唔用得帽要用Ribbon

你會唔會攪錯啲咩, 佢係俾啲用唔到帽既回避角用

冇搞錯, 因為我整嚟畀牙rain用

咁你整+5黎托

橫掂可以就咁掛咪整埋佢

精書就刷齊2400本

岩岩整支ur杖 hptype

.GUN

刷完下次唔洗刷

話咁快就81rank

每一個鐘升1rank，聽日可以破100

原來你都係壓rank撚

#1000